\begin{enumerate}
    \item Для каждого узла: $\sum\limits_j I_j = 0$.
    \item Для каждой пары точек $A, B$, соединенных резистором $\phi_A - \phi_B = I R$, где $I$~--- ток из узла $A$ в узел
        $B$, а $R$~--- сопротивление на данном участке.
    \item Для каждой пары точек $A, B$, соединенных батарейкой $\phi_B - \phi_A = U$ (плюс к точке $B$), где $U$~---
        напряжение на батарейке.
    \item Положим потенциал равным нулю (или любому другому удобному значению) в каком-нибудь узле.
\end{enumerate}
